難道要武力革命？

唉，日日咁多人被捕，再被共產黨放係砧板上被任人魚肉，任劏任殺。咁落去全香港嘅人都死哂！共產黨達到將香港人種族滅絕的目的！

難道正如之前有連登巴打所發表嘅革命宣言所言咁，最後要武力革命解決？

不嬲都需要㗎啦冇武器咋嘛

有武器都無用
唔係咁多人諗住送埋條命出去
包括前線在內

武力革命無可能嘅原因：
你唔係打完黑警就贏，
上邊仲有解放軍、軍警。

樣樣都未打先輸講定先
你不如返龜食屎算

隻連豬都渣把菜刀
你條撚樣仲講廢話
又係食屎狗一隻

我咪係度開住電視睇你去比狗打囉傻鳩

你就食屎狗，呢啲嘢好實際，總之冇槍冇炸彈乜都唔使諗